你未曾諗過嘅野餐用品

氣味類：
墨汁水袋 - 整墨汁墨丸
雞蛋 - 白烚
腐乳 - 整通菜，定律黎

陷阱類：
織網 - 舖係主要通道，減慢大群野狗進襲
老鼠膠 - 同上
BB 彈 - 同上
罐裝過期汽水 - 拋俾野狗飲，或者舖係地下

尼龍織網係我既心水推介！
野豬唔小心叉錯腳，要解結係非常困難！

推

1

2

3

［需共識］齊上齊落 vs 自主撤水（集中討論）

4

捕獸夾

無用架，野狗著左鞋，夾唔入

大黃豆

點用？

Pish